【警世】澳門/台灣人入嚟睇下香港市容

仲好意思笑澳門

【警世】香港人入嚟睇下澳門市容

有咩資格笑澳門

淨係識打飛機

啱

唔好咁
人地香港仲為民主自由拿條命去博
澳門人比人打壓小小就唔敢出黎

利申 澳豬

P

10月1就分到高下

agger
澳門人出唔到聲
嗰啲抵死嘅藍絲澳豬太多
真正出嚟嘅得極少數
香港至少都有一大堆人敢行出嚟反抗
真心覺得澳門俾人笑係正常

利申：澳門人

全力焦土中

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：